[台服] 黑色沙漠 精神病院招收精神病人

【精神病院】超大型據點戰生活精神病院
歡迎長玩港澳玩家、熱愛PVP、好戰
收 56lv+ 400攻防+
▶ PVP (據點戰、城戰、公會戰)
▶ 需使用Discord (無mic OK, 但要入嚟聽)
▶ 勤力做公會任
▶ 不定時開公會王
▶ 懂基本禮貌 尊重返各精神病院友

入面好多痴線佬等緊你入院
入院登記處: 請密頻 詠月 / 閃光

很強很友善的主城公會